立場： 法庭批准律政司要求 高院明僅提供「指示」11 被告或續還押之後再擇日審訊！！

【47 人案】消息：律政司申押後保釋聆訊、法庭批准 高院明僅提供「指示」 11 被告或續還押

47 人被控串謀國家顛覆案，其中 15 人昨獲法庭保釋，但其後律政司覆核，因而繼續還柙。除其後因律政司撤銷覆核而獲釋的 4 人，其餘 11 人明日（6 日）到高等法院原訟法庭接受保釋聆訊。消息指，控方申請提出書面陳詞、擇日再訊，辯方其後收到法庭指示，稱認為被告和控方都需要時間準備，明天將只會是「指示聆訊」，意味著將再擇日審訊，各被告或須繼續還押。